我知個市幾時升返!

就係你清倉個下

2047 年

倉早已清